[韓國犯罪片]有無人睇左Master

犯罪片真係韓國拿手好戲
接近兩個半鐘
全程好緊張 無冷場
李炳憲好撚型 成個鷲哥咁樣

打算睇

睇左master
頭半節奏幾爽快 後半有d拖
尤其係講洗錢d情節 跨境執法我覺得好離地

我覺得同類片黎講 舊年套局內人好睇好多
不過呢套多好多車戰槍戰